
                      Me encantó todo fui a ver un VENOM como el de los cómics y me encontré con el nuevo  VENOM DE SONY, un venom no tan sanguinario  pero muy atrapente, me sentí como un niño de nuevo cuando lo vi. Tom y su actuación excepcionales, lo único que le faltó fue un poquitito más de violencia pero aún haci es una película disfrutable(VENOM ES Y SERÁ SIEMPRE MI ANTI-HÉROE FAVORITO DE MARVEL) del punto de vista de un fan, incluso mi hermana le encanto y eso que a ella no le gustan los anti héroes pero le encanto este VENOM espero qie si sale otra entrega sigan así pero con un poquito más de sangre o violencia/peleas.
        
            